====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certes , cet urbanisme a pu sembler à ses débuts conduire à une «architecture urbaine» décorative , pour ceux qui n ' avaient pas compris que le projet urbain est d ' abord affaire de structures et de tracés pertinents géographiquement avant de prendre forme .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, sembler ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12

